見到馬屎眼呢條木碌由2016柒到2017就想笑

比條老坑搶完件9號

而家要含撚出波比條老坑玩波

又話新亨利 人又過唔到 龍又唔中😂👍🏻

玩波呀拿